minecraft打龍冇晒啲嘢 求安慰

畀條龍打咗出去啊屌你老味

我啲書我啲甲我啲工具

屌你老母終界龍冚家剷食屎狗仆你個街

樓豬最緊要人無事呀 無咗咪刷過囉

好唔開心

好撚廢

屌你我新手

🎊🍻🎉抵撚死🎉🍻🎊

屌你老濛

Add oil

多謝巴打

加油 我都試過

2020Minecraft仲打龍悶唔悶

玩vanilla都唔得

少悶啫，咁多年前嘅驚唔加mod玩

新手

條龍都打得死人

加油巴打 我都係第一次打

開creative mode攞返啲嘢

啲嘢跌咗出去 攞唔翻

咁會好悶 冇曬樂趣

出去攞番，乖